男友話佢睇落咁純，估唔到咁多粗口

賓穎純喎
下 擺明綠茶婊